蘋果日報 要聞港聞 20200915 星期二

蘋果日報 要聞港聞 20200915 星期二

178萬人驗武肺 32宗陽性
$4,023萬揪1病人

港青案 內地全方位逼退律師
王全璋：中共專藉查問尋找新罪名

告別港大萬日教學生涯
戴耀廷推動法治重生

屯門茶記爆疫 三早餐客確診
萬發群組擴大 死不停業

無牌載貨 巡警放生
全民檢測判上判 白牌車運樣本

【系統公告】「專欄」網頁版已重新上線

==============

7小時前
178萬人驗武肺 32宗陽性 $4,023萬揪1病人

7小時前
篩查效用低 長者被遺忘

■林鄭上月稱中央將協助改建亞博8至11號展館作社區治療設施，但近日8至11號館仍關閉，未有動工迹象。
7小時前
亞博臨時醫院未動工

7小時前
港青案 內地全方位逼退律師 王全璋：中共專藉查問尋找新罪名

7小時前
家屬斥華春瑩指控荒謬

汪文斌
7小時前
外交部無提「分裂國家」

譚耀宗
7小時前
禁見一面 譚耀宗稱依法

7小時前
避談逃亡港人 蘇貞昌：實質幫助最重要

7小時前
告別港大萬日教學生涯 戴耀廷推動法治重生

7小時前
屯門茶記爆疫 三早餐客確診 萬發群組擴大 死不停業

7小時前
稱收食肆18萬樣本 Prenetics報大數

■全民檢測計劃的內地檢測人員，部份入住位於何文田窩打老道的九龍維景酒店。
7小時前
維景增兩宗 建制染疫高危

張竹君
7小時前
帶病徵普檢 四人恐播毒

7小時前
缺德客「宅度假」 半島變垃圾崗

7小時前
無牌載貨 巡警放生 全民檢測判上判 白牌車運樣本

■實驗室人員以噴霧器為七人車消毒，全程不足十秒，效果成疑。
7小時前
裝備不足 司機憂中招

■記者到外判商高信的辦事處查詢，職員指負責人不在，未有回應。
7小時前
承包商曾獲創科基金

7小時前
蘋論 ：中國戰狼瀕臨壓力爆煲 （李平）

■社民連吳文遠及梁國雄昨到庭外聲援譚得志。
7小時前
反國安法示威日擺街站 標語寫推翻港共政權 快必加控煽動罪

7小時前
慢必私人檢控 施襲疑犯郭偉强不認罪

■警員何釗華
7小時前
未證被告自願招認 官拒口供呈堂

7小時前
差人供詞三版本 認「有機會記錯」

■警員陳樂謙指去年10月30日在屯門衝突中追截被告。
7小時前
侍應涉藏雷射筆 辯方斥警員說謊

■潘榕偉
7小時前
涉煽圍新屋嶺 「金正恩」：邀唱歌

■被告梁嘉彰案發時為摩根大通證券亞洲投資銀行業務香港區主管。
7小時前
涉提供職位行賄 換IPO生意 嘉里主席子GPA不達標 摩通前一姐照請

7小時前
雷劈電箱起火 80年鐵皮船廠燒毀

■羅健熙指民政處派駐區議會的秘書未有履行法定責任，遂提司法覆核要求糾正錯誤。
7小時前
區會民政秘書怠工 羅健熙申覆核

■被告蔡忠文擅闖行政長官粉嶺別墅當日即場被捕。資料圖片
7小時前
闖特首別墅判醫院令 IT男求改監禁被拒

■「佔旺女村長」畢慧芬被控普通襲擊及阻差辦公兩罪。資料圖片
7小時前
佔旺女村長被指動粗 保安稱無遇襲

■考評局近期捲入文憑試歷史科試題風波及受建制報章攻擊。
7小時前
建制派批鬥 秘書長三經理先後離職 考評局審題主管跳船

■教育局罕有地要求考試及評核局交出文憑試歷史科卷一答卷。資料圖片
7小時前
教局罕有索歷史答卷「研究」

■課本在伯多祿和瑪竇受耶穌召叫的故事後，加入岳飛盡忠報國的事蹟。
7小時前
學者：天主教課本愛國「過火」

■多名民主黨區議員昨到申訴專員公署投訴香港郵政審查郵件。
7小時前
郵政拒寄報告 區議員轟媚共

陳弘毅
7小時前
陳弘毅：國安法未對症下藥

■港航為減省開支將向機師開刀。資料圖片
7小時前
港航機師減薪六成 為期六個月 逼放無薪假

■SPT Mask涉欠薪兩個月及停供強積金。
7小時前
稱政府未找數 口罩廠停工拖糧

■「港鐵新動力」早前在本報刊登廣告，籲港人毋忘7.21。
7小時前
登「徹查八三一」廣告 港鐵工會被照肺

7小時前
利用找換店 大額交易6,000次 洗黑錢30億 五口家被捕

龍門冰室
7小時前
龍門廚師遇襲案 警再拘一人

■新巴司機被濫捕引起公憤。
7小時前
新巴車長今提堂 職工盟籲全城聲援

7小時前
江湖滾熱辣（尊子）

■李卓人搵返當年嘅「愛國同胞萬人宴」菜單，形容係反屠城嘅最勁宣傳。李卓人fb圖片
7小時前
隔牆有耳：六四館今重開 燉小平 蒸李鵬宴客（李八方）

7小時前
隔牆有耳：姐姐扮無辜 暗批妹妹令港人失信心（李八方）

■貝魯特港口的糧倉大樓在上月大爆炸後損毀嚴重，象徵重建任重道遠。歐新社
7小時前
國際專題：貝魯特大爆炸毁最後希望 黎巴嫩人 漂泊建家園

■要令傑美茲的老房子回復舊觀，着實不易。互聯網
7小時前
貝魯特文物建築修復路遠

■黎巴嫩籍名模Nour Arida不捨地帶同女兒移民法國。互聯網
7小時前
改革無望「小巴黎」陷絕境

■傑美茲的老房子大爆炸後成危樓。法新社
7小時前
中國乘虛而入覬覦地中海

■貝魯特部份市民決定自己家園自己救。互聯網
7小時前
地產商趁火打劫奪地牟利

7小時前
騎戰狼難下的中共特色「外交」（林海）

7小時前
在黑暗中等候（戴耀廷）

7小時前
中共疫苗外交（劉細良）

7小時前
國安舞劍 意在試溫（范克）

7小時前
堆填區獨白︰天下第一針（楊懷康）

7小時前
蘋果會客室

7小時前
歡迎投稿

=============

最Hit

3小時前
【白牌檢測車隊】全民檢測帶頭犯法 日薪$1000聘7人車運樣本

8小時前
【唔簽大台】范振鋒高峯期6間食肆先後執笠：辛酸係人哋以為你風光

7小時前
蘋論 ：中國戰狼瀕臨壓力爆煲 （李平）

7小時前
178萬人驗武肺 32宗陽性 $4,023萬揪1病人

3小時前
【港版國安法】美更新對港旅警籲「三思而後行」 指中國在港「任意行使警權」

互聯網
7小時前
名媛榜 - 陶傑

===============